有個冒警既問題

根據警列，市民有權向警員拎委任證睇，而軍裝有哂編號係衫，咁便衣同速龍又無委任證同編號係身上。咁佢地係咪犯左冒警？

無咪照郁囉，同佢客氣咩

咁咪可以告無編號既黑警冒警？